i diu le lo mo chow hi

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

diu no chinese

U gong what seven

Diu, no chinese

BB I fuck u

=,=

i give bam then you happy

ok,i serious

i say ,y u laugh me??

y u laugh laughlaughlaughlaughlaughlaughlaughlaughlaugh

i no like you,

i give bam then you happy

u happy becoue u is son of the bitch

u want 1on1? i serious

u come KT find me,but i afraid u no come 1on1 with me

u give me your name,i find ppl ^^

or u say sorry to me,or you DIE

ps. i do gym and i know thai hand

唔識英文呀屌，有無中文翻譯呀

吾欲侵汝母之陰

何七汝欲當乎？

欲隻身而戰則來

吾擊汝，汝可知？

吾力甚有力

必毀汝此巫之子

I go to school by bus

陽光點的歌？

呢篇野其實幾多年前

u want lun dog again?

factory long

Ok 1 on 1, old place wait
U bring weapons
Me two hand
See who bigger
See who power powerfuler
U die hard, u, sun of beach

Between diu no Chinese